野餐後想買新電話，邊度仲有iphone se

只想用細機

先 達 執 二手啦

好窮咩

Carousell好多二手

執返部lg g6，可能千五唔使，用完掉

S10e?

咁唯有先達 carousell

Amazon

執到另一個發過夢既兄弟既手機就好笑

我正想咁覆

有電池嘅可以送到香港？

Y NOT

執se64 唔使$1500 而且821 部機無興趣 btw

搭單問邊部手機可以用micro sim 好用手機

3310